如果有白衫周街打市民由佢地打，勇武唔好出

等佢地打 集多d能量下一波 出師

若然就咁出戰 容易中圈套，

元朗果次咁齊心 都係有賴佢地助攻比我地贏文宣

光復香港，時代革命！

推

柒少陣啦

Sorry 如果喺我身邊發生，我忍唔住唔出手

無端端話有黑衣人8月6號會黎北角報仇喎，得啖笑